（蒙古人）有無人勁撚大汗

今日咁既天氣一出戶外已經成個額頭都係汗 背隻都濕晒 點挨到冬天

唔著衫，就咁掛條冰巾響頸，要緊緊遮到兩點

利申：6 packs

落一落街！！底褲都濕撚埋！！